聽日會報有幾多人衝關失敗要隔離

有冇人聽日一齊去關口數下有幾多人入境？再抽樣做跟蹤

衝關失敗
免費醫療

一係轉頭走，一係跑走啦！

計啱時間專登要享受14日免費醫療